恭喜建制破十席

泛民已經快破百 ,民意逆轉

11:104

立場仲係單位數喎131:9

我睇01